伸手入17歲繼女睡衣搓胸 繼父非禮罪成還押

再婚男子被指趁着17歲繼女在家中熟睡時，暗中解開她的睡衣鈕扣，再伸手入內搓揉她的乳房1分鐘。他否認1項非禮罪，案件今(11日)午在沙田法院被裁定非禮罪成，還押至8月24日等候法庭索閱其心理報告始判刑。

裁判官指信納女事主X及其母親Y均是誠實可靠的證人，相反40歲被告S.L.F.就砌詞狡辯，指他雖辯稱只是替妹妹蓋被，甚至指X可能將夢境投射到現實，惟X確實見到被告伸手入她的睡衣內，見到睡衣3粒鈕扣打開，亦感到右胸被觸碰，直指其說法站不住腳。

對於被告指稱X在慣常不扣起睡衣的第一粒鈕扣，但裁判官翻看證物照片後，認為若他所言屬真，X在穿睡衣時便會將大部分胸脯外露，故不相信他的證供。

辯方求情時透露，被告經歷兩段婚姻，與第一任妻子所生兒子現年15歲，與X的母親亦所生女兒則9歲。而他於去年9月已經離婚。

辯方又指案情並非最嚴重一類，被告明白很大可能被判監，但冀法庭先索閱社會服務令報告才考慮判刑。裁判官下令將他還押至8月24日判刑。

繼女 17碎

係咪黑警黎架

新北今季陷入護級漩渦

一陽指

入冊又比人打鑊金

CLS😡🤬

渣下波者

想食母女井

岩呀

大部分胸脯外露

硬左

胸大便善良胸大便善良胸大便善良

繼父AV情節睇得太多上腦?

啲官都睇咗唔少好野
早知揀讀law